別人笑我太瘋癲，我笑他人發花癲。

別人笑我太瘋癲，我笑他人發花癲。

多情自古空餘恨，此恨綿綿無絕旗。

仲有咩金句，我再試改下先

唔講咁多, 即刻搏咀!

好老尷